史端寧又話世界級？

門前十碼都唔中

撚有十碼

是但啦 門前比佢五碼都可以炒啦

球王都會犯錯